export const portugueseQuestions = [{ 
        question:"Qual das seguintes palavras está correta:",
        correct: "02",
        alt1:"Asterístico",
        alt2:"Asteristico",
        alt3:"Asterixtico",
        alt4:"Asteristisco",
        alt5:"Asteristíco"
    },{
        question:"Qual dos seguintes verbos está no Imperativo:",
        correct: "03",
        alt1:"Beber",
        alt2:"Voei",
        alt3:"Cante",
        alt4:"Chegarei",
        alt5:"Andando"
    },{
        question:"O Romance 'O Cortiço' foi escrito por quem?",
        correct: "05",
        alt1:"Clarice Lispector",
        alt2:"Machado de Assis",
        alt3:"J. K. Rowling",
        alt4:"Graciliano Ramos",
        alt5:"Aluísio de Azevedo"
    },{
        question:"Alentar é o mesmo que...",
        correct: "04",
        alt1:"reduzir, diminuir",
        alt2:"andar, caminhar",
        alt3:"cessar, parar",
        alt4:"animar, encorajar",
        alt5:"tolerar, aguentar"
    },{
        question:"Pandemônio tem relação com:",
        correct: "01",
        alt1:"confusão",
        alt2:"diabo",
        alt3:"fabricação de pães",
        alt4:"epidemia",
        alt5:"tecnologia"
    },{
        question:"A Geórgia é um país localizado na interseção da Europa com a Ásia. Quem nasce na Geórgia é:",
        correct: "01",
        alt1:"georgiano",
        alt2:"geórgio",
        alt3:"georgino",
        alt4:"georgete",
        alt5:"georgiense"
    }]
    
export const mathematicsQuestions = [{ 
        question:"Qual desses não foi um Matemático?",
        correct: "03",
        alt1:"Isaac Newton",
        alt2:"Pitágoras",
        alt3:"Sócrates",
        alt4:"Leonhard Paul",
        alt5:"Arquimedes"
    },{
        question:"Um comércio do interior cobra de seus clientes, quando pagam em atraso, juros simples de 1% ao mês.<br><br>Nessa condição, qual foi o tempo de atraso de uma prestação de R$ 1.250,00 se esta foi quitada com R$ 1.350,00?",
        correct: "02",
        alt1:"9 meses",
        alt2:"8 meses",
        alt3:"10 meses",
        alt4:"9,5 meses",
        alt5:"10,33 meses"
    },{
        question:"Qual é a raiz quadrada de 484:",
        correct: "04",
        alt1:"25",
        alt2:"20",
        alt3:"19",
        alt4:"22",
        alt5:"21.5"
    },{
        question:"Sabe-se que em todo triângulo a medida de cada lado é diretamente proporcional ao seno do ângulo oposto ao lado.<br><br>Usando essa informação, conclui-se que a medida do lado AB do triângulo com seus dados: (A=120°, B-A= ?, B-C=12m, C=45°)",
        correct: "05",
        alt1:"12√6m",
        alt2:"12√3m",
        alt3:"8√6m",
        alt4:"8√3m",
        alt5:"4√6m"
    },{
        question:"Quantas casas decimais tem o número pi?",
        correct: "03",
        alt1:"Duas",
        alt2:"Centenas",
        alt3:"Infinitas",
        alt4:"Vinte",
        alt5:"Milhares"
    }];
    
export const historyQuestions = [{ 
        question:"Qual o noem do presidente do Brasil que ficou conhecido como Jango?",
        correct: "05",
        alt1:"Jânio Quadros",
        alt2:"Jacinto Anjos",
        alt3:"Getúlio Vargas",
        alt4:"João Figueiredo",
        alt5:"João Goulart"
    },{
        question:"Quais os principais autores do Barroco no Brasil?",
        correct: "01",
        alt1:"Gregório de Matos, Bento Teixeira e Manuel Botelho de Oliveira",
        alt2:"Miguel de Cervantes, Gregório de Matos e Danthe Alighieri",
        alt3:"Padre Antônio Vieira, Padre Manuel de Melo e Gregório de Matos",
        alt4:"Castro Alves, Bento Teixeira e Manuel Botelho de Oliveira",
        alt5:"Álvares de Azevedo, Gregório de Matos e Bento Teixeira"
    },{
        question:"Em que período da pré-história o fogo foi descoberto?",
        correct: "02",
        alt1:"Neolítico",
        alt2:"Paleolítico",
        alt3:"Idade dos Metais",
        alt4:"Período da Pedra Polida",
        alt5:"Idade Média"
    }]
export const englishQuestions = [{ 
        question:"O que a palavra 'Legend' significa em Português?",
        correct: "04",
        alt1:"Legenda",
        alt2:"Conto",
        alt3:"História",
        alt4:"Lenda",
        alt5:"Legendário"
    },{
        question:"'It is six twenty' ou 'twenty past six'. Que horas são?",
        correct: "02",
        alt1:"12:06",
        alt2:"6:20",
        alt3:"2:20",
        alt4:"6:02",
        alt5:"12:20"
    }]    
